點樣可以食肥啲隻狗

我隻狗狗好瘦 我已經比好多野佢食
但係佢都仲係好瘦

唔好帶佢出街跑咁多

適量蘋果